有無人玩緊日服天翼？

以前玩過3.5版 而家就無咩野玩想搵下寄託
聽講日服好似變左養老服？？
有巴絲玩緊既可以入黎分享下嘛？
而家啲野太新唔係好知點開始 仲要係日服

利申：10Lv 大E

有冇download link?

官網down 玩就要掛vpn

用邊個vpn ？想玩日服

用opengate 無限時 但有時會斷
想穩定就買個私人vpn